你班八公八婆，栢芝個仔關你地鬼事，成班食完飯無得痾

你話唔似老豆就得人驚啫，但而家又唔係唔似，究竟有咩咁出奇？

嗯

樓豬曲線失敗